屌一瞓醒好似甩牙臼

琴晚仲好好地
無撞到過都無比人打
又唔係蛀牙 都唔係牙/牙肉痛
但係一講嘢/郁個口個臼位都好撚痛
連刷牙都勁痛
但又唔知算唔算係甩牙臼
有冇人試過？
如果係 係咪要睇醫生定應該睇鐵打？

夢遊

係咪磨牙磨得太勁

你可能牙臼發炎姐 我以前冬天食瑞士糖都試過
太硬又係咁趙
睇醫生開啲消炎止痛藥比你就冇事

我無依個習慣
之前問過屋企人

但係我琴晚食杯麵炸喎
Btw咁即係睇普通西醫同佢講發炎就得？

智慧齒mok左未

未呀 但痛個個位好似唔關啲牙事

智慧齒會推下諤出去

過幾日無野

lm

一係你太熱氣
一係你成日講野/咬野
唔好格硬搞佢 過幾日就會好返
上幾個月我都係咁
食野mark大個口都痛

以前一食老麥就會牙較發炎

我生下邊智慧齒嗰陣牙骹個卡卡聲

Thank you

offtopic 出咗七八成 現況係咬深咗

Agger 我以前都試過 果日痛到食野都有d難 過左兩日就無咩事

含完係咁，含多幾次就慣

我格硬mark大嘅話個牙骹位會啪一聲
唔知你會唔會咁

似係tmj disorder
利申試過 後期痛撚到

你描述下點痛 話好似發炎之類
btw好番未

好返啦
佢話我飲得水小同熱氣 牙臼周圍啲肉漲咗
所以開合郁到會痛
佢比咗啲止痛同埋我飲咗兩日涼茶就好返

咁就好！恭喜晒

我之前有排晚晚捱夜 突然有一晚牙較位勁痛 痛咗我兩三個月都有 勁唔舒服

咦 諗返起我都係捱完夜先有